8/6哲學有偈傾

8/6哲學有偈傾
主題《誰殺死了法治》
主持楊岳橋 張國鈞

OMDB

*嘉賓

推

點解呀張議員會肯上去俾人圍

豬文對眼反到上天花板

全場好似佢最大隻

一對一果啲我都明，上到去鬥大聲就後剪頭剪尾去俾啲藍絲圍爐。但呢個節目擺明無得鬥大聲，同場仲有哲學撚，講啲似是而非嘅嘢fool人，實俾人追問到反轉。

屌變咗視點31

張國鈞真心膠

胡仙案係梁愛詩丟出嚟理由係証據不足，社會利益係鬼拍後尾枕講出嚟

咁公義又唔成立獨立調查委員會？
唔好話pardon，唔屈人就多謝晒啦

後面好似變咗學人串社科
鹽叔總結得好；豬文啲point又好